# TextSearcher

Поиск текста в файловой системе по заданному пути и введенному тексту

## Техническое задание

Нужно осуществлять обход файловой системы и поиск заданного текста в файловой системе. 
Приложение многопоточное, запускается из командной строки и принимает аргумент как параметр поиска.

## Описание

Данное техническое задание выполнено посредством создания Java Application.
Реализация приложения осуществляется в файле Main.java, располагающимся по следующему пути
```
textsearcher/src/main/java/com/company/textsearcher/Main.java
```

## Запуск приложения

Выполнить переход в директорию
```
/textsearcher/targer
```
Выполнить команду (TEXT - текст для поиска)
```
java -jar textSearcher-1.0.jar TEXT
```

## Выполнено с использованием

* [Maven](https://maven.apache.org/)

## Автор

* **Danil Svishchev** - [TextSearcher](https://gitlab.com/danilsvishchev/textsearcher)
